點睇華爾街日報大戰Pewdiepie?

詳情請google

報紙佬

diefishfish我就識

failing business

連登應該多人睇遠哥

WSJ? More like SJW

[wow]

I did nazi that meaning hidden

Loui5Ng伍公子

《我看Pewdiepie》

近來，華爾街日報指責Pewdiepie的影片鼓吹種族仇恨

()

各界評論不一，以下淺談個人觀感。

Pewdiepie是YouTube第一的個人頻道，他資產逾千萬美元，影響力遍及全球。

他成功，因為他堅持創作，個人風格平易近人，作品易於入口。

一段約十分鐘長的遊戲影片，充斥低俗笑話和自嘲謾罵，觀眾不用多加思考。

在我看來，Pewdiepie的成功，既象徵着大眾品味低落，亦象徵着網絡文化的進步。

因為全球一體化是人類必然的方向，而互聯網正好充當人類文化熔爐。

要達到全球文化融合，過程中需要大量磨合，而低俗的網上娛樂正是必經階段。

例如色情網站Pornhub上鮮有網民爭執；Pewdiepie的廣大觀眾來自不同國家，卻以兄弟相稱。

事實證明，網上的低俗娛樂可以令不同國籍的人放下分歧。

Pewdiepie頻道背後只是一個普通人，他的影片或許不符你我品味，但他的作品決不可能為帶來世界仇恨，與之相反，我認為他為互聯網帶來和諧。

在我看來，華爾街日報的抨擊子虛烏有，背後是為了打壓網絡聲音，抹殺有影響力的民間代表。

這是一場第四權和第五權的鬥爭。

對此，我重申個人信念：我始終堅信，互聯網文化必須保持自由，不應存在任何形式的限制。

雖然網上充斥各種醜惡，各種陰謀，但是，互聯網亦同時滿載各種美善，這裡必然是人類未來的發祥地。

仲有超粒方有講，擺明傳統媒體畏懼網絡權力貼影響力大過佢地，而殺一儆百，做假新聞做鳩佢。

笑死, WSJ, NYT, WashPost, 都係好穏陣

hypofritz

嘩 真係好耐冇聽過人講死魚魚

報紙佬

同垃圾TVB一樣
要刻意斷章取義做到年輕人既喜好潮流全部都係廢青
呢種死老坑廢中真係邊個國家都有

斷章取義嘅click bait
呢件事我諗就算唔係pewds嘅fans都知係WSJ既錯
諗著攻擊pewds點知柒撚左，反而更多人屌鳩WSJ

你這樣做對你有什麼好處

Pewdiepie marketing strategy

Fake New！

new?

聽下sargon h3h3
連keemstar今次都咁正氣

賣晒盤俾統治集團梗係穩啦
仲好維穩添
左膠式獨裁
乜撚都要政治正確

democrats

因為pewds佢網上有集結力
上次公開屌啲傳媒斷章取義
只係報導佢賺幾多 完全冇提過佢為慈善嘅野
pewds佢覺得呢個文化好可悲
於是咪出片講過呢單野
令到好多年輕人冇再睇呢啲傳媒
啲傳媒不忿氣就開始想整低pewds
就搞左咁多野

咁笑猶太佬真係冇問題？